為咗唔用「安心出行」而放棄所有娛樂，這並不是「抗爭」，而是斬腳趾避沙蟲～

大家都係冇膽㗎啦，包括我同你都係一樣。
但係我同你地有一樣野唔同，就係我好誠實面對自己

如果你香港人包括連登仔能夠一大班人，唔撚理佢，唔撚用APP，照衝入餐廳、戲院、遊樂場、主題樂園等等設施，繼續食飯跑步，有保安嚟到：「先生唔該...」 ，你堅持唔撚理佢甚至乎加多句：「行開啲啦屌你老母」繼續食飯繼續跑步繼續睇戲，咁呢個就真係叫做「抗爭」啦。

你哋將唔用個app而放棄睇戲食飯娛樂權利，並講到成為「抗爭」，其實只不過自我安慰。 呢啲並不是什麼「抗爭」，而是斬腳趾避沙蟲。

你哋而家將斬腳趾避沙蟲嘅行為講成為「抗爭」，其實大家心底裏係因為唔憤氣，但又淆底，於是乎將一啲好消極嘅行為包裝成為「抗爭」黎到讓自己好過啲。

無架啦，條氣好唔順既？！ 放棄香港移民Lor
呢個就係事實

連下sir 唔係話唔好理香港變成點嘅咩？
做乜仲出咁多新聞post?
我都想做港豬順民架

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

係咪盧斯達上連登

如果佢咁講我認同

推

終於有每日一篇睇

同樓主講 你依個account可以收皮

連下sir 由2019年中
就一直橫眉冷對千連登黑暴指
堅持反黑暴保政權
點會咁易收皮

blocked

喺連登，講說話唔啱聽就係五毛

［請廣傳］
資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

連登仔一招KO你啦

睇佢地口響得幾耐
返工要scan咪又係死死地氣scan
香港人就係咁垃圾架喇

用呢句就可以反駁曬所有攻擊自己嘅人！
但其實冇point

唔鍾意咪走囉
而家移民又咁易 死係香港屌都唔知做乜

含淚咁裝

佢做過啲咩事？